gpa重唔重要

如果係engine/IT

重要

想成世留喺香港咪唔重要

過3夠做